大家留意返，香港好多食肆用緊湖北蛋

今日去幾間茶餐廳都見到

😂香港大把湖北性工作者

食落肚點同

濕吻

湖你老母，美國白蛋黎。

利申：做飲食。
鬼有人拎大陸蛋。
不過你地可以擔心下菜，因為菜90%由大陸入貨。
仲有罐頭類食品都係。

菜唔係講緊茶記之類餐廳。
係講緊成個香港的菜類供應都由中國黎。